其實要好撚厚面皮先可以喺咁嘅情況射嗰球十二碼

成場波無甚建樹，入到禁區左cup右cup又射唔入，人地踢得好你咁多，送球十二碼比你，你又真係食得落😂😂

我係C朗送比華斯基斯射好過了

利申：利，反疤，覺得球十二碼比得合理，但唔應該紅鳩保方

哂9氣啦你

好尷尬

咁佢一向係劊子手喎，正常都係佢射啦，而且心理壓力咁撚大
唔通學馬圖斯唔撚射咩

最後一秒 射呢個pen 咁叫厚面皮

咁都冇建樹 屌你老母利狗真係冇撚腦
其實要好撚厚面皮先開呢個po

幾厚面皮先開到個咁尷尬既post

射又厚面皮 唔射又笠水?

咁都有得反

唔應該紅保方係用左咩理據去判斷？

下？

痢狗咁撚戇鳩真係唔死都無撚用

谷住谷住? 下年再睇自己愛隊囉

唔射應該點？

呢個世界點解硬係有人沖出嚟7

理得你利定疤,都係智障狗

球波邊個頂贏set 返黎中間?

屌 射個十二碼都要睇成場有無建樹
你犯規就犯規架啦 怪得邊個

樓主做乜撚嘢，沖出黎柒影衰利狗

你都話12碼合理,
合理的12碼都唔射得

叫拿華斯射囉咁

唉 FIFA無叫你去做球証真係曬撚左

咁畀個龍射好未？

射呢球十二碼好撚大壓力 要好高心理質素先射得入

反還反，但唔好咁夾硬

弱智仔

要幾厚面皮先出到呢個post

利咩申痢姐 傻西 講埋啲九唔撚搭八既野

見到心愛既小花柒成咁梗係要搵安慰

樓主柒少陣啦

你咪撚衝出黎柒啦 成班精仔係利post鳩下咪算囉

咁都搵到位入

其實要好撚厚面皮先可以開呢個po

返去食屎啦

成場博到盡踢得最好果兩三個係佢都叫無建樹

白痴仔

做咩姐你

入球波都要分要唔要面

球12碼有一半佢搏番黎叫無建樹

比保方射就啱

唉屌🤦🏻‍♂️

個post真係尷尬左啲

比你射

樓豬老豆都係好撚厚面皮先溝到伯母
再生你條柒頭出黎呢個世界 點知你更柒

痴撚線 對面犯規有十二碼都唔射得咩

要好撚厚面皮先出到個咁嘅廢post

樓主老豆老母有幾廢或者智障先生得出樓主

10個c朗面皮都唔夠樓主厚

其實要好撚厚面皮先可以喺咁嘅情況開個咁既POST

利狗特別多戇鳩仔

撞親都跌 d肌肉假既

真系唔怪得你要返高登傾波

最好特登射失仲要幫埋對面龍含撚先唔會畀樓主屌

你老母都好撚厚面皮
成隻狗乸咁 都夠膽生你隻垃圾狗出黎

我估華狗唔敢射，全世界球迷睇到實，英雄同狗雄，一炒左成隊波D士氣

唔射又俾你地話佢平時又爭住射 呢啲緊要關頭驚衰唔射好垃圾 haters gonna hate

我都唔知比咩反應呢個post好

要幾撚柒先可以好似樓主咁盲反

疤狗要幾弱智先講得出呢句野

55

十二碼屠夫

你利申做乜撚野on99

屌你老母仲利申 咪影衰利迷啦on99

on9

影衰哂